Fujifilm xt-1定xt-20?

諗緊買多部機仔玩下
xt-1同xt-20邊部好啲
主要都係幫女朋友影下生活相

xt20

xt20手感好似冇xt1咁好，同埋xt1都算上代嘅頂級機,但啲spec xt20好似有xt2少少嘅餡

xt20 完勝
touch mon
新sensor
對焦速度
4k

我都想換x-t20
用緊x-e2, 對焦真係差d ....
x-t2 又覺得太貴, 所以x-t20 岩哂我
而家邊度出x-t20 抵hi ?

呢個笑左

如果大舖都係蘇寧最平

咁講又好似抵啲

搵日去 showroom 玩下再去格下價先
Thanks~

岩岩dcfever問左，咩贈品都唔要cash $5800
百記就$63xx

其實各有所好，你攻擊其他brand又唔會令你自己影得靚d
做乜鳩啫你Sony 你開架？有錢分比你？